不如搞個7.1升滿天白日紅𣄃

預早慶祝台灣國慶